房屋署因疫情不上門維修 我的家快被淹沒

媽媽較早前因為家裏的廚房鋅盤浸水去過葵芳邨房屋署求助，但疫情關係，房屋署職員沒有即時處理（指疫情過後才做），為了慳錢便等待，昨晚頂不住，要閂大掣，飯都無煮。

媽媽今天外出找師傅維修，

我就電郵香港房屋委員會客務中心hkha@housingauthority.gov.hk（通常都是不理會），

圖片與及電郵明細於附加檔案（私隱已經馬賽克）：

男人係要有d基本技能既

樓豬本人係係關生定玩緊高級借刀啊?

洗少少錢自己整啦

搵自己區區議員幫手啦
房署屋邨辦有人返工㗎

裝修過 房署已經可以唔認數

公屋一大班呢類交少少租 乜撚都唔識嘅廢人

唔係原裝房署通常都左推右推，不過完全唔上去睇一眼又真係PK咗D

我早排鋅盤個零件老化斷開左
報完隔多日就幫我整好左喎
咁啱你區d 人廢？
維修個d 都係外判哂出去，包括辦事處d 阿姐，係參差d

開櫃睇下隔氣有冇漏水

公屋真係好多痴線佬

我不喜愛梁耀忠，媽媽搵緊出面師傅，不期望房屋署。

白卡佬

認真，揾得佢哋嚟整蚊訓，比錢揾師父整算。

睇清楚，係浸水唔係漏水...者係塞左啦
你用通渠佬通通佢咪得，再唔係拆個隔器清清佢咪ok 囉
仲要大半年唔搞，on9?

睇到眼花

塞既話買樽通渠粉都搞掂啦

屌你老味, 一堆文字分左咁撚多隻色

樓豬應該係廢中黎

想問啲格同冇打有咩分別

1823都唔識用，抵你條on9浸屋

所以前排港共攪區域供冷系統
有大量小學生指批評者無知,咩外國好常見云云

涉及香港政府的野通常都瘋狂射波,因為做得差完全無懲罰制度
個個都係推卸責任

買個打空氣果D 落通渠BUMP
BUMP 幾下通撚晒

講浸水可能係塞渠去唔切灌轉頭

但我估出事係新式樽隔出事
老房的新鋅盤左邊開左個細位駁條喉仔落樽位,但呢個連接位好易漏水

個氣隔$20就有，師奶都識換啦，樓主自己整重快啦

up 乜鳩野，1999

乜嘢叫浸水，漏水定塞渠？你一係全部打廣東話，一係就書面語，打段嘢打到咁鬼樣。

不過，不論塞渠定水喉漏水，一係自己搞，一係出面揾師傅，都係一千蚊左右搞掂，等房署死得啦

俾得2000 蚊租 上門幫你含埋撚好冇

咩叫鋅盆浸水

成組氣隔拆出黎換個新 無難度

打開下面個櫃門影張相有幾難
咁樣漏到咁都唔自己執好撚野

爸爸這大半年期間無間斷整過，之前都可以煮飯，他昨天再整，要閂水掣，不能煮飯，他不是專家。

上晝打電話去維修組第二日有人睇，隔兩日就有人整，唔明樓豬做乜鳩

日日去房署辦事處咁樣做就得，D支那人直情嘈到間公屋返嚟

你d格仔 睇到哂資料既

你真心弱智定係借刀玩鳩人？
成篇文五顏六色，睇死人

整大半年都整唔到就比錢人整啦
柒下柒下咁撚樣

出錢搵人整囉

咁撚多隻色睇撚死人屌你老母

見到都火滾 唔識整唔緊要 基本連下面喉件係點都睇唔到 唔識打開櫃門影相？鬼知你漏食水管定去水管咩

上咗咁多年連登第一次見人開彩字post

大佬呀你啲彩色字真係好難睇
整大半年都整唔好即係唔識整啦
自己搵師傅啦，普通塞渠人哋半個鐘搞掂，你咁就搞到要捱半年

樓主拎白卡？直接1823啦定係電話都唔識打？

好似唔接待非預約人士，房署 wfh 同唔洗做冇分別，你要搵職員，佢都係叫你留電話

自己整應該好撚易姐

咁小事

唔好咁啦，睇落真係似白卡

係Email比特首辦 cc 房署

咁多時間打顏色字，自己搞啦白卡樓豬

連登仔：公屋有房屋署幫手維修

佢閂大制可以停到，我估係櫃入面水喉接駁位鬆左漏水，其實扭返緊佢就得，再唔係閂水制落五金鋪買過舊成個換。

自己整啦

水浸屋都唔撚搞師傅

少少野一係自己整 一係俾錢人整
又窮蠢閪到咁點幫你

渣架 咁都唔識搞

agger

廢柴咁撚小事都唔自己郁手死撚咗去啦

點會要完左先有人整呀 keep住有人返工喎

不好意思，我不是知識份子，文字表達不是優秀，
我每天上班約１０小時，工餘時間都是互聯網（聽歌、女排）與及彩虹🏳️‍🌈／採熊🐻。

公道講句，公屋的確係有免費維修呢個服務
但係
塞撚左半年你而家先黎呻
即個呢半年你都接受到啦，同埋急既又無人理咪自己整下整完之後先Email 屌鳩死房署
只係識係到呻有撚用咩
面對個問題第一時間諗既唔係點解決佢，係到呻係到怨有撚用咩

葵安樓1110室

公屋賤種

屌樓主你up乜鳩

Anyway 公屋星盆漏水多數係幾樣野
1. 星盆底隔氣漏水
2.星盆底有喉漏水
3.星盆邊白英泥老化搞到D 水由上面滲落去，但呢個係舊屋邨先會 你個隻係一體式唔會發生呢個情況
1同2 自己搞撚掂佢啦
再Worse D 既Case 好少見

唔好比門口啲呀姐大到
你惡返過佢就得
佢哋一般都係欺善怕惡
（過來人）
直接話搵佢哋既主任就ok(每座樓都有一個主任負責看管 有時是乎個主任做野hea唔hea)
依家好多其實無wfh仲有返office
如果門口聽電話個呀姐堅持無 要留電話既
你就話搵經理聽 死都要佢幫你整比到回覆你
成日比佢哋撚 撚到依家識玩

水浸都唔搬開啲雜物，正宗懶西，抵撚死

正正經經出 post 應該多 d 正面回應 ...

公屋有人埋單梗係唔自己整啦

好地地打段野唔撚得
係要整撚到5顏6色

無人想知你做乜

奇比哥原來你有連登AC

咁佢都好似搵野毯高左個雪櫃既

D AV係咁就好

同埋記得要黑紙白紙
等佢哋無藉口hea9你

1823 打電話要錄音
最好每次會面都錄音

你好似潤我，家裏事務都是媽媽搞（我要上班），她可能是不優秀家庭主婦，老實講，我不知道她怎樣與房屋署溝通過程，我純粹靠媽媽覆述。

我呢邊唔覺係要預約不過有返工都係喱埋喺房

你自己都講放工有時間上網睇野...不如自己學下點搞啦

真 提提你 如果email 急件可以打喺title
癲啲既可以cc 埋比 負責既經理/處長
因為樓主send 個個係general email
通常係啲細既check
Check 完要拋波比返其他department
剩係呢個process 都搞你幾日
最好上政府電話簿 check 返你個區個個經理既email資料先
一封send去general email
一封cc 去地區經理
一封cc埋去處長
唔好話我教既

呢d真係正宗廢人
比小小錢就解決到
佢寧願浸大半年

唔知以為十幾年前電視劇d綁匪信
剪d五顏六色字比肉蔘家屬

睇黎巴打行內人
記得計住日數7日問一次進度

勁惡 整嘢都唔想比錢

白卡佬

好撚顛

咁即係你自己都唔知係咩事啦咁仲有乜好講
你轉彩色字啲時間夠你親自打個電話搞清楚先啦

貧窮，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就系政府一次過將所有問題集中嘅地方

咁咪即係垃圾收集站囉

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

樓主好型
我愛樓主

樓主打1823啦

唔得㗎，街師傅如果換咗件， 下次房署d外判工人上黎話改造過唔整得

呢個post好有高登白卡佬feel

人哋係work from home,唔係work from your home呀

有時唔係 唔想比錢出去叫人整 整完下次有咩維修or 有關 房署會話 唔係原裝野 唔包維修

不過樓上成半年都唔搞就

傻人發現案

好似無裝喎
只係喺原本個星盆底加左兩塊板
係房署先會做個咁撚矮既灶台

你地成家係窮加弱智？

你學唔到佢精髓
佢啲字嘅用色閪啲
顏色無咁鮮明
難睇好多

你們都說到我家處境之重點，出面租屋住（私人樓），自己搵維修都要先問過業主（搞人間屋），

問題是房屋署職員可以直接說不幫助，而不是指疫情過後才做，我家便不需要慳錢（已經沒有期待）。

一個星期返得三日
其他日子work from home 好撚爽
你慢慢追 幫緊你幫緊你

仆街佢封email好似都係咁 我係housing班人都唔撚想理佢

人地用色有分嫁
深綠係人物
淺綠係時間
紅色係事/動作

睇番樓主之前啲po都好痴線

勁

人地咪話左疫情問題囉
係咪唔識中文呀？
用國安法拉你班刁民都得呀

紫色係咩？ 同埋點解閂水掣又唔用紅色？

Pin呢個

其實好難換
塊膠換得差就好易漏水

唔同色字, 咁似以前香討某會然

人中之龍, 咁都睇得出

就係佢
估唔到見到佢出post

睇黎你識佢？

好colourful既文

留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

勁多垃圾臭都臭死

以為係綁架信

系你老母

kai-yan fans LM

公屋大贏家
原來咁都免費整

CLS